錦繡花園同村屋有冇分別

少介意成日比frd話我村屋撚

負評：好過村屋
正評: 屌你老母，垃圾大西北

錦繡花園 豪宅黎架喎

村屋有咩問題

有冇咁差
利申：住個到

好似返左大陸啲村咁

獨立屋同村屋兩樣嘢

個個門口以為去左大陸d渡假村,熱烈歡迎xxx個d

你唔好問康樂園同村屋有冇分別？

有，每間屋細好多，但一定入到車。

康樂園就第二個lv 啦

真，唔計花園最細果隻甚至細過唔少市區私樓

有

村屋冇錦綉咁近匡智

有，村屋仲近過市區

係囉 松柏新邨同慈正邨都係一樣

係山上邊

明明係賣成幾千萬既高級私樓改到成個公屋名啲公屋mk妹好易誤會

公屋拜金mk妹

Same here 比人話住村屋

已經懶得解釋，雖然又未去到話好好

冇光纖寬頻

下我成日同frd講我住村屋

純文字？

錦繡花園2000呎連花園加兩個車位喎
村屋邊有咁大

係呀, 吹牙

錦繡巴?.

睇戶型最細好似實呎8xx

臭到仆街

吓
以前讀間小學
我都係同人講我讀村校㗎喎

試下係交友app 識d 住附近/錦繡嘅仲正

賓賓？

好多都係兩間1050 打通， 更大既我見過係4間打通 我諗5,6 千呎都有。

保安更係比康樂園好 會所我個人覺得錦繡較好。

有冇七仔同大家樂係附近呢仲有百佳惠康呢